五毛分化post蠢蠢欲動

五毛每兩，三日都會帶一次風向

主要為：
1. 泛民同示威者分化post, 因為如果無左泛民議員係前線，示威者頓失大量緩衝空間同法律支援
2. 中國出軍隊，軍演post, 一味靠嚇
3. 政府跪低post, 搏大家同情
4. 有良心克警post, 搏大家同情
5. 聽朋友講關於“鬧示威者”post, 扮哂朋友就企係正義立場，令人產生示威者係邪惡的定性
6. 挑釁post, 推一啲無關重要的小人朋鬧示威者post, 令大家花時間將憤怒轉移到呢班小人物身上（如某中學教師，某警察家屬，某youtuber, 某機構人員）最近主力
7. 垃圾post, 推舊新聞，得標題的post, 目的推走有用的資訊post
8. 散播失敗論，做乜都無用的post, 目的打擊大家行動的動力

一直推post直到7。21

記緊！！！警惕每一個回覆，積極回應五毛post係佢地最想的

大家要沉住氣
不回覆，不分化

PUSH

推

推 見到呢類post咪撚回 block 上一頁

Push!
太多分化post!!

今日多左堆：
圍新鴻基有咩用？
圍前線有咩用？
嚇喊前線cs 有咩用？

估計呢堆唔係大陸網軍，係商家佬請返黎既本地打手

陶輝
電話: 91822194
住址: 西貢清水灣碧水新村1號屋
新界南總區指揮官
聽聞佢夜晚好肚餓想食宵夜

繼續自推比更多人警剔

Yes push 721

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

721

提醒post

繼續自推

提下大家先

721 人手置頂